遇到個好好既女仔，但唔敢再鐘意人

利申先，24歲，A1

2年幾前拍過一次拖，但因為自己處理得太差唔識控制自己情緒，再加上控制慾太強，所以令到個女仔好痛苦，最後當然分手收場。
上年知道ex拍咗拖，然後一直都耿耿於懷放唔低，直到呢一兩個月先穩定到落黎。但其實呢段時間身邊都有個朋友（女仔）聽我呻，經常都做我既樹洞聆聽我既煩惱，同埋佢比較成熟，所以都比到啲好好既意見我，又經常鼓勵我重新做人，唔好比自己既過去綁住自己，要去追夢等等...可能相處耐咗，對呢個女仔其實我都有啲好感，但其實我自己都唔係好肯定呢種係咩感覺。

但，雖然自己情緒已經穩定咗落黎，但總會諗起以前點樣對人，曾經點樣對上一個唔好，所以我始終都唔敢再行前一步...依家已經唔係佢對我有無好感既問題，而係我擔心自己會再傷害一個自己鐘意既人。
到底我應該點做

無限loop

潮文

維基又多一篇潮文

其實你未必真係鍾意佢，前提你都認自己係控制慾大嘅人，你好有可能只係鍾意一個合你心意，你覺得控制到嘅人，如果你唔係好大程度了解佢其他方面，包括一啲你覺得唔順眼，唔合你心意嘅方面，請你停低諗清楚觀察多啲，唔好亂咁去馬

如果你覺得佢唔係你想像中嘅理想對象，想斷曖昧個下，女方心動咗都會好辛苦

其實我都係對自己無信心多啲
不過其實我都唔知佢點諗 可能係我自己自作多情

控制慾呢d好難話改就改，你著緊佢，一齊都會好快打回原形。

要畀啲自信，不過係要用嚟好好了解佢，真係覺得大家合適先去馬

你哋點識㗎？
More